求推介mouse

而家用緊G403太大隻一啲都唔啱用
筆直500蚊到 細手

請出招～

m705

G403 用咗幾耐，有冇保
我有興趣

Razer DeathAdder Elite ,岩唔岩用就見仁見智

落場試最實際

羅技啲mouse真係太細 女人手就岩揸
用緊razer da / mamba

g403 已經最好揸 你試下用“抓握” ，會好 d

就係女人手

係好揸 但我隻手真係太細 得嗰16-17cm 女人手咁

做過下research 呢隻好似好多pro gamer都推介
唔錯咁

gpro/ec2a

g pro fk2

G102 GPRO

Zowie ec2A

zowie fk2幾細隻
或者monix mouse

Logitech 大手專用
我用緊g403 好fit 利申大手

Rival 600

用開microsoft好似隻波嗰隻

Razer 鼠都好買
又貴又廢唔耐用
得啲燈

pmed